話說近期輕鐵多左好多CCTV

隻隻門都有一隻CCTV
前後又各一隻
之前得新車有咁多而家舊車都有

車廂出面都有

提早收車後加裝

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：